睇黎之後武裝革命都似

set rb 手上乜野武器都冇就真槍實彈殺人？屌你老母

香港人太善良

一早講左要全民勇武！

香港人反擊攻略,最後一彈

你太高估香港人了

痴撚線真係 空手要真槍對待

我用最卑微嘅心，求吓咁多位

香港人，忍無可忍！

嬲完第二日照常返工

唔好再笑香港人唔敢搞革命

我知一陣實有人留言笑鳩香港人返工

但我地無可以再輸

無本錢再內部分化

點武裝，對家有炮+冇法律限制

有d咩武裝呀？咪笑大人個口啦

呢到個個都帶重頭盔話要報仇

偃就係睇死我地無武裝

唔駛第二日 而家都成班人趕住返工

笑死人咩
而家手足為左令大家罷工而中槍
大家就返住工咁share條片話好嬲
成件事都好搞笑
仲講武裝革命

講經咩

唔係你死就我亡

721 已經咁講

做到先得

全民勇武

講笑咋 大家今日仲落車幫手清rb

成班人冇訓練過就冇裝革命

最慘係冇國家會提供武器/支持武裝起義
冇人想香港亂

the city is dying

會唔會太睇得起香港人

今日有無見黨鐵有停？

你太睇得起香港人
一個自私自利行頭既地方

推

後數

唔好再硬碰

最多好似光州咁

無心分化
但真係笑死人，連罷工都唔敢，敢武裝革命

講左幾撚多次呢d叫懦弱
善良係hxh小岡嗰種

一人一支魔法出街已經差好遠

西裝番工就有

發夢啦
香港豬

我敢肯定，唔會，因為有班freerider

你意思係冇裝？
屌冇裝點革命

搞錯左
果d叫口號革命 搵核彈革命

太睇得起香港人

Dllm 睇撚住5毛分化撚plz
呢到仲打生打死努力塞緊
返工師 麻煩睇撚住啲分化撚

唔會

有咩武裝?

屌你老母 手足打左咁耐 差㗎車啊！

睇嚟就唔會啦

一係好似你講咁 一係就完
無野簡啦 真係好似上邊貼圖個位講
進者往生極樂 退者無間地獄
兩邊都唔係好事 但係前路漫漫 家下對面已經忍唔住手

佢哋係咪癡撚咗線

差一個

樓主諗得太樂觀

仲落緊車幫手清rb

邊會繼續返工

武裝革命？你估香港人唔使返工？

起碼要有刀，嗱，暴力野唔好做，好危險

你搵到高達

懦弱≠善良

武裝邊到黎

返工係狗

前線手足真心好撚慘

唔係話好嬲好嬲架 要做d實際野架

如果肯罷工揸住經濟春袋 根本唔需要有人流血 共孽黎 一齊落地獄啦我地

今日冇人擺就知啦

又燈

咁多人無膽
眾籌請僱傭兵得唔得

End 完又end game 無限loop

得個嬲字

頭先開完槍就好上啦，仲等下次武裝革命

on99 咁撚樣，唔輸就假

橫死掂死

屌 咪又係得個講字 唔係得把口架

孫中山 雙10武昌起義
香港 雙11起義

其實決心係有，差在搵到人搞軍火
而家連豬嘴都運唔到，點運槍嚟？

收皮啦

其實黑警家人真係會出街的

黑警

Sbt 我屌晒你哋老母
第日唔好怨香港變新疆 你哋有份做成
我屌撚哂你哋

無錯
係爭硬件

無槍

你講請一日假都講到家庭負擔又乜乜柒柒嗰啲人?

香港人冇受過軍訓係渣啲

一日未officially announce 宵禁你都唔洗諗

假革命必定帶來真屠殺

有槍 有裝備我相信有200萬人出黎武裝起義

Sor

只係港豬過得太好
唔敢放棄安逸去同狗死過

睇下印度
徒手拆水炮車

樓上都係一堆垃圾
你地自己都冇撚用
屌乜撚？
死撚開啦

岩呀

明日，之後，他日，就嚟

槍同裝係死物

翻緊工呀，冇人革命就真

要搵外國幫

香港人得個講字
連登一樣
觀塘界刀義士同高登斬妖義士做野
你地成班割得快到乜咁

冇裝革命就有

never

搶槍比人開槍

要講幾多次 請假唔係罷工

點武? 用隻手做武器?

買軍火

講革命前

首先學火魔法
唔好成日話失民意 失民意

醒下啦 5個月啦
民意歸曬邊啦

再講失民意 就真係心灰

懦弱啊，屌你

咁睇
武裝革命需要嘅人數唔洗罷工咁多
同埋武裝革命嘅遊擊戰法係比宜家有效好多

邊度有裝啊

we are ready

你加油 買完番黎同我講

冇裝對武裝

殺人犯

你出槍，人地出炮

革條春，有一半以上次次出來挨打，

幾時都話香港人既敵人 好大程度上係自己
係咪要死成百上千人 先會真正地反抗？
到時仲有無力 ？ 想縮到幾時？
武裝反抗？

香港人太好恰。。

手足一定要無事

佢想表達大部分香港人根本連罷工呢啲絕對安全既事都唔敢做 仲講乜武裝革命

香港人係廢鳩啊

武裝革命？笑撚死人
依家仲淨係識圍住班黑警 嗌屌你老母
d港豬除左嗌仲識乜？
連最基本踩線都唔去做

仲有冇人記得10月1
根本有第一次就會有第二次
有第二次就會有第三次
遲早當街當巷殺死人
啲狗都唔需要負任何責任
覺得唔關自己事嗰啲人幾時先會醒啊
仲有落車拆rb屌人阻住你返工嘅人

醒阿！

武裝革命、打仗=用更多工具裝修舖頭

林奠：wfc

唔會，香港人要返工

我見到個交通警主動撲向前捉住人再射 生命受到威脅唔應該係離開架咩？

大把香港人狗衝緊返工

有啲人連請假都驚

手無寸鐵既手足要贏只能夠陰陰濕濕地贏，打唔過有槍既當班狗就唯有轉target

葵芳大量狗

你比把槍我
我用自己條命換幾個大粒野又點話

popo 武裝革命 軍政府？

香港人 : 不了

大家寫定遺書了

港人=垃圾

人善被人欺
比支共搞左咁多年都仲用善良做藉口

同家畜有咩分別
照你講法肉豬比人類食都好善良

請分清楚善良同懦弱
否則只係單純一隻支那豬同東亞病夫

武裝其實搵東南亞國家運d二手野過黎係work

之後？

set rb

亂拋垃圾

連登差唔多再見??

算吧啦

你乜都冇拎已經開槍，點升級

武咩裝呀 罷工咁基本嘅權利都唔用
仲講武裝？

推啊屌

港豬繼續西裝搏命OT

要真軍火唔難

冇裝革命

繼續吹真罷工，真暴動，麻包袋都未發生，講武裝革命

計我話就買幾隻F22同M1A2玩啦係咪先

一早已經咁講

睇人數 睇決心既姐

人多 佢手槍幾多粒彈? 我地硬食曬 再用刀收佢皮

人少 接放學接收工

講到尾 未有覺醒

首先 罷工係要全民罷先有用
其次 以往革命都唔係全民參與
唔好再講埋d廢話 係度屌話咩罷工都唔肯罷點點點

肯罷食元氣都未搞得掂啦
唉

唔係日文咩？

紙鶴就有

香港人真係太撚多垃圾人

仲提武裝？你個中二病

進攻

武裝定無裝

會做先好講啦
死左好多人啦一早。

六四香港版

玩gta有好多武裝

即刻衝
大條道理出街
我一定唔撚番工架啦
公司賠條命比我？

武條撚
有班含家剷都返緊工
樓下班廢老話 等左幾個月終於開槍射暴徒
依班社會垃圾都未革走
幾時武裝革命到

心痛 CLS

其實無咪搶囉 All in賭注
但香港人基本上都無可能行到咁遠……
算啦……

請外國僱佣兵

千其 唔好暗殺，唔好伏擊

都無裝點武裝 認真想既係要搵方法解決

對香港人咁有信心

笑撚死人
網上武裝革命
現實繼續返工
我講嘅，屌你老母

講到尾
我仲等緊粉塵爆炸
有冇人揾間360
試試幾多包粉先夠

對等武力黎 好似係

傻啦，佢哋武裝返工就應該會嘅

佢地根本係武裝恐怖分子

call 999 +窄街+重型車
一次撞死好多件
好過用槍
仲可以碌幾次確保死亡

收皮啦 根本口講話革命個班實際準備好既唔知有冇十分之一 呢個係事實 而家出黎真做個班係完全唔會有意義 好似你而家都係㩒緊手機覆緊我咋柒頭 廢話？係好撚難聽架啦

罷工工會一定要成立

仆街 不得好死！！！

不嬲武裝緊，不過係鍵盤啫

唔好講啲無價值嘅説話，你點知買唔到，6月前你有無諗過香港人有火魔法師？

除撚左上網屌你地仲識做咩？革命？連枝槍都冇同人講革命？

講咗好多次 全民火魔

Push

講左幾多次
香港人要長罷就必須有工會

有撚人有撚武器咩 繼續游擊罷工最實際

我就係外面塞緊交通工具
唔撚知你又係邊呢屌你老母

元蒙古政府怕華夏百姓驅逐
於是，限5家庭用1把菜刀。

今港共要學嗎

即刻升級做機械軸鍵盤

你對香港人期望太高喇
「痴撚線」
「完全失控」
「好撚嬲」
「老豆搵仔喇」
「麻包袋」
「第一個斬撚死佢」
講完第二日繼續返工

你叫班港豬武裝

咁睇得起香港人啊

意識形態之對抗、最終只能武力解決
我一直認為勇武轉地下是一種較好的選擇

第一步先聚籌避彈衣俾前線先

嘩多撚謝晒你先 唔講以為你去左救中槍義士 唔阻你係交通工具武裝革命啦屌你老母

講得好

發夢啦

你太睇得起香港人

咁真係靠你啦

不要對香港人太多幻想，想想自己有甚麼能做更實際

今朝無硬碰過，個毅進仔掹槍無警告射手足。

呢啲叫戇鳩

調返轉講
如果今日都無行動既話 d狗將會更狼
根本d狗就收到指令 要令我地升級行動 如果唔係邊有咁癲

講左幾個月 算鳩數

屌你老母 就整次真暴動ok？

打佢老母啦

一早應該啦

那來的武裝呀

哂鬼氣
個個仲掛住返工

火魔法要成為最低武力！接放學要成為常態！

仲ing?

屌多你一次老母 香港係得班後生仔有份？唔肯罷工就係反映左班上一代根本冇撚理過你 而家社會地位最撚低賤既係後生仔 你有咩資格再推班後生出黎食子彈被自殺？ 班上一代要繼續做港豬咪攬炒囉

咁睇得起香港人？

getting worse

好合理

香港最大問題係無武裝

槍一把變六把 唔好再搵藉口

今日唔勇等幾時

算吧啦，香港人要番工，不了

死咗喇
而家係俾人鞭屍呀

War game?

算啦，港豬們得個講字

最好啦

仲未死一個差佬
我地已經死咗好多手足

你拎火魔法同買正式軍火比

算吧啦 今朝早 已經知道呢場運動既結果
可能我係大西北平行時空啦 希望其他區今晚有好消息

交通警都甘撚惡,以後見到交通警系馬路駛過 麻煩向佢方向掉野。仆死d黑警

冇武裝，點革命

推
全民魔法師

重未知對家已經當打仗

諗下好，繼續返工

我地硬食曬? 你真係講得好撚易

agger

難

太睇得起港豬

槍呀 要槍呀

好撚諷刺

咁睇得起香港人
唔講住 返工先

笑死
武裝革命
連救人都未做到

肯做唔做先叫善良，做都唔夠膽係香港人

已經返唔到轉頭

真係要武裝革命了

嬲住番工

真係明點解狗可以凌虐香港人

你架車未到就已經比佢爆咗呔
我有諗過

拎刀未？牛肉刀好好斬

唔係有無裝 係有無膽

你有冇炮吖？有嘅俾支黎

哈哈哈
你有槍咩
咪玩啦

香港人=垃圾

好近啦

真

無膽嘅話 啲靚裝只係fashion show

對方已無底線

可能港共想快啲寧願玩show hand

認真
點先可以入口到運火？

哈哈哈哈屌
大把人爭撚住返工呀

好嬲呀
然後第日照常

應該差唔多，今次單野真係佢自己跑過去之後走突然拔槍，根本冇人搞過佢，佢拔槍指住人個細佬想禁底你枝槍好正常，跟本連拔槍都唔應該

刀係基本啦

香港人就好似呢個post所謂笑鳩香港人懦弱同廢嘅人咁
都係得把口唔敢做
利申廢鳩

玩網上射擊遊戲 氣槍改焦耳有冇得諗

認真覺得需要

一定要！engine 手足出招未？

唔會係連登得知啩

我明白好多人上連登屌人番工，但其實出面番工個班人好多都唔上連登，連登仔只係小數，重有而家班狗癲到你行近小小就射實彈你叫人點勇武

都唔使之後囉，與其擇日就不如撞日。

算啦 香港人

師奶 阿叔果一類人姐

兒家未暴動都已經硬食左好多粒啦

冇話易 我咪話未覺醒囉

香港人就係好欺負

等睇臭屁叻話後生仔係CIA練過金剛拳bla bla bla

維尼都笑鳩我地

鐵珠威力有幾強？

好嬲呀 .. 痴撚線 !!!

完

笑死人咩
香港一半人口係港豬
阻著佢返同同殺佢全家冇分別

冇 比你改到盡都係十幾j 企遠啲打 皮都打唔穿
人地把胡椒球槍幾十j 都唔打穿人體 你把玩具氣槍比你射埋鋼珠都係嘥鳩氣
搞咁多野 整把十字弓好過 一人一把 射唔射得中都掉頭即走
又易整 射完直接掉撚咗佢都得

武裝革命？

樓主你笑唔笑

唔係放負

但到左而家

只有攬炒一齊無工返先有用

武條命咩，聖水都話tk

夠閪膽咩香港人

全世界都笑撚緊
仲好意思成日拎烏克蘭光洲黎講 香港人

低殺傷力驅散下暴徒都ok嘅

陳浩天揚得滯

空手都開真槍啦 咁我地一人一把刀都冇所謂啦

講撚咗幾十萬次啦 有人用魔法未呀

仆街政府就係睇穿咗 成班和理非根本唔會有膽做

武裝唔係首要條件...
個心態先係...

今朝見到警犬揸住部車GTA咁撞人
但調轉有邊個會咁樣撞埋班狗到

人地真槍車撞樣樣齊
冇心打既話 俾你全副武裝都係冇用...

收皮啦
班死港豬罷工都唔肯罷

收皮 香港人咪一撚樣第2日繼續返工

11 11

朝早要人

勇武就已經好勇武
但而家真係冇裝革命
係冇裝呀！裝備超級唔夠呀！屌！有冇黑市軍火商，搞個眾籌都夠一人一槍啦！

係後果唔對等佢哋發撚晒癲咁最後都冇事我哋就分分鐘變浮屍

屌你老母 呢位時候仲笑9自己人
唔係鬼係乜嘢？俾啲獨立思考能力

打死人被揭發
強姦人被揭發

黑警點處理？
商場照入
私人屋苑照入
落咗閘照爆你閘

黑警驚被報仇不斷升級
日光日白商場打死人
日光日白開鎗射死人

而奴民香港豬被步步迫害仍然玩泥沙塞路當報仇
只係諗返到工定返唔到工
諗約邊日一唔一齊唔返工
希望有人幫手塞路令自己可以返屋企然後唔做野自稱罷工
仲要幫手諗人地制服後打頭往死裡打有冇必要
仲要幫手諗開鎗理由合唔合警例
仲要幫手諗亂搞傷者有冇常識

太睇高香港人，屌續一邊屌黑社會一邊仆返去返工

爆呔 如果果下咁突然 佢槍法有冇咁神有冇咁冷靜呀

valid point indeed

第日都有港豬照返工 可喜可賀

IG story嬲完繼續返工返學

咁樣死人落去，只要有人做，
都應該唔難有同情同埋有支持

返緊工個啲可唔可以有啲骨氣, 走出你既office啦

人哋真槍呀屌 我哋有咩武有咩裝呀

仲可以點忍

武裝起義

刀仔都未有把就革命？

連元朗班廢中都未打得贏
革命？唔好笑死人喇好嗎

講左半年 唔係 五年前講緊
訓先有仗打再叫醒我

要番工, 不了

d港豬實話d警甴羅槍好恐怖阿
起義？不了

講咗幾個月啦
仲耐過流浮山二百刀手啊

鎗同人都到唔到

毛主席最叻打遊擊

香港人真係好鐘意翻工

黑社會啲軍火邊到黎？

咩武器都無就話係極端示威者，痴咗線

痴撚線 人地full gear 硬食都仲得 點會驅散到

香港嘅人嘅武裝根本係喺經濟到
根本要長罷政府先會跪
罷工 真係好撚緊要

push

唔好當啲黑驚on9啦
依家非常時期個個都打醒十二分精神
人地操過㗎
做咩事都好唔好以為自己贏緊
唔好低估對手

邊度有軍火

甴近平

唔知點解好多人會吹風話美國想香港維持一國兩制

其實唔一定

當日聽證會有議員問香港會唔會對中國輸出革命

所以無野係無可能

可以既話，我直播裸跑大帽山

認真嘅 不如大家放番塊鐵片係心口位先

炸藥係五金舖買料，要搞點都搞到

有沒聽過痰罐仔子彈

呢個真

可以一試

無辦法都要諗辦法
窮則變變則通
唔通睇住前線死呀
你上YouTube大把教學啦

係冇裝革命